抽多咗個ocamp場睇下有冇巴絲啱用！

之前買咗個展能場 點知公型又抽到
個展能場150人包營 兼包哂所有水game 營火同膳食
有意嘅巴絲歡迎pm @hllmshit

推

有意

Tg?

Ok